有冇人做過愛協動物管理員？

或者類似嘅工作
想了解吓

假

推

無人

有，入行規矩：唔可以食肉

真？我又冇乜所謂

冇做過愛協

咁樓主有冇扑過野生動物？

Ok 收到 感謝你嘅回覆🙏🏻

冇 違反人性嘅嘢我唔做

繼續推